---
layout: post
title: Un Chti dojo
---

  
Vous habitez prêt de Lille ?

Vous aimez coder ?

Vous aimez rencontrer ?

Un dojo s’ouvre prêt de chez vous, et je pense que vous pourriez bien apprecier et apporter votre pierre à l’édifice.

Muni d’un groupe sur google-group: [nord-agile](http://groups.google.com/group/nord-agile) le prochain dojo semble être pour le 2 octobre, dans les locaux du campus Lille 1 (pour moi c’est du chinois, mais pour les Lillois, ça doit être parlant non ?)

Bon code à tous ! :)

  